最近屋企個度門成日自動關左 有咩門塞推介？

我想度門可以長期都唔關出入都方便啲 有無推介